其實連仔有無講過不推文會令個post唔上熱門

想知好耐

當初推不推文功能時有講過會影響

收嗲啦樓主

起佢底